六月九號越來越近，港奸左膠偽港獨胸群而出，目的為咗順利做好場show，順利維穩

成個連登都充滿鬼，不停係d正面post度俾負評，不停幫和理非遊行護航，不停吹奏本民前，不停屈人係熱狗既日子又來臨了

遊行係支持既，不過要認清事實，遊行=超1，雨革=超2，但政府硬推逃犯條例=吉連

明顯永續基本法才是正途，其實港奸知死未？

屌你老母 child登真係好撚多販民左膠打手